反了！南韓執政黨要求立刻停止部署薩德

南韓執政黨要求立刻停止部署薩德
南韓執政黨共同民主黨將就促進停止部署薩德反導系統召開聽證會，並要求將薩德部署問題交由國會審議，並稱應該立刻停止非法部署薩德。

南韓《亞洲經濟》報道稱，共同民主黨薩德對策特別委員會表示，新政府已經成立，以國防部為代表的行政部門應該立刻停止非法部署薩德。並指薩德部署對國家安保有重大影響，亦會產生巨大的經濟費用，必須根據《憲法》的規定，首先經過國會審議同意。

南韓國會議員、國會外交統一委員長沈載權強調，總統文在寅在大選時數次承諾要將薩德部署問題交由國會表決，將促進召開聽證會，就薩德部署程序上的合法性、薩德費用分擔是否有秘密協議等問題進行調查。

南韓國防部今日在例行記者會上表示，正考慮文在寅大選時作出的關於國防問題的承諾。發言人文尚均說，文在寅是軍隊統帥，國防部將以統帥的方針為基礎執行維護國家安全的任務。

南韓不再倒向美國了

侵侵:改為係北韓部署薩德

而家既南韓真係唔撚死都冇柒用

唔好迫trumptrump呀

侵唔知會點搞

撤駐韓美軍
改駐日本?

日本一早有美軍啦

不如駐台灣啦

我指加多啲去日本

台灣25仔多到一早滲透晒
有咩機密都無台灣份
不過左膠仲有市場？
泡茶要比人炸先識後悔

左膠

其實南韓都干涉唔到，美國已經部署軍事設施
你要逼走佢，對南韓安全代價好大

叫金仔射一兩支去南韓附近，南韓即刻收皮

侵帝召見金仔

可能做俾中國睇

睇過有資料顯示薩德既射程範圍只有200公里，保護唔到首爾呢個國家核心地帶，所以對於保衛國家呢方面作用比較有限，欠缺全面性。另一方面，薩德雷達對於導彈既偵測範圍就遠達1000公里，覆蓋中國同俄羅斯既部份國土，引起佢地既不安同顧慮，所以對韓國安裝薩德系統有所不滿。韓國希望為此修補與呢兩個國家既關係。基於以上兩個理由，個人認為韓國政界反對薩德既部署有ㄧ定既道理

你乜up柒
200公里點保護唔到首爾？
放係附近咪得囉
成篇野似足支那政府講稿咁

200公里夠由首爾射到平壤喇懵撚

支五班支那五毛狗最叻玩誤導
但都要有冇腦on9中計先得
上面已經有隻

唔想俾錢姐

七國咁亂
利益掛帥
敵友難分

咩撚野呀
200公里有效攔截係講緊部處係星洲
星洲距離首爾中心地帶超過200公里啦
文在寅咪屌鳩美國
想用南韓地監控中俄仲想南韓比錢
實質有效攔截北韓飛彈作用唔高
睇地圖就知啦部處地點係韓國中南部黎
夠竟係邊個on9呢

如果你話美國真心想幫韓國反北韓導彈
擺係江原道我就信啦
擺係星洲最多只係用黎預警

其實一日唔搬首爾
北韓點都威脅到
個距離太近 基本上攔唔晒
除非整個防護罩

如果咁樣唔俾錢美國佬賺，可以想像核試已經冇可避免

問題係唔知會唔會有兩枝導彈再試射時「失敗誤中」南泡

死泡狗只有從命 唔聽話美軍撤軍到時金正銀又玩飛彈炸中你都冇得覆卓

南韓左膠

韓國有諗過搬去中南部嫁
只不過當時首爾發展太快
大財團投資左好多錢係首爾
佢地比壓力政府先無搬到

支1:0美

佢同國防部講完之後就會明白南韓總統無權取消美國軍事決定

左膠不停挑戰智力下限
傾係可以解決到一早傾撚完啦

連登仔又激到爆血管 總之乜都係因為左膠

薩德已經落實並正在部署於距離首爾超過200公里既星洲郡，而其防禦範圍的確只有200公里，所以事實上係無辦法保護到首爾
另外安裝薩德既目的據報係要攔截北韓既導彈，保障南韓既國土安全，咁偵察導彈既範圍覆蓋到北韓全境就無問題，點解要去到1000公里咁遠？呢個就係個人覺得荒謬既地方

安裝既地方唔係首爾，係星洲郡

花生
有望睇到朝鮮統一
不過冇咗大韓民國呢個國家

你都白癡呢高空防衛系統來最主要保護美國其次係南韓兩面都保護到

㭍到喊

曲到圓

因為傳媒同強國亂咁噏
1000km個個雷達set做齋探測嘅範圍
set咗個探測mode係截唔到導彈

我唔識係咪左膠, 但膠就一定係

有個金仔咁既鄰居你竟然話唔要防禦系統

支持停止部署薩德，改裝新一代

薩德好似保護日本多過南韓?
聽聞北韓要打南韓根本唔使用到導彈
用炮彈效果更好,而且冇得攔截
部署薩德得罪左強國,效果不大

泡菜軍權唔係係美國手架咩

有人連ICBM missile defence, THAAD全寫係乜都未知，就鳩吹要1000km detection做乜

支持金大將軍統一南朝鮮

問題係個探測範圍洗唔洗去到咁遠

薩德點保護美國？射程範圍得200公里，北韓都去唔到。要係北韓以美國為目標向東面發射導彈美國就要用其他防禦系統黎攔截，薩德呢方面根本用唔着

是咪玩嘢呀

其實傳媒有咩錯？1000公里的確係探測範圍，唔係射程範圍，所以截唔到導彈係理所當然

呢度好似未有人解釋到呢樣野

我又想問下如果唔係有咁遠既探測距離
又點可以知道進入監測區時間 速率 距離 落點 預測幾時到達可攔截高度呢？
你唔係覺得佢得200km 防禦範圍 佢個探測距離要返200km就得下嘩？

當然你話THAAD有無想監測強國痛俄佬既意圖 就肯定有

其實你Google 下 ICBM defence 同 THAAD 你就知架啦
有唔明咪係到問

其實點解唔部署 多一套係首爾旁邊?

呢個世界咩意見既人都有，你地睇唔慣可能只係因為差唔多每個高登仔都立場一致，好少有意見分歧既時候

成套THAAD係包雷達、射控 同 攔截導彈
套AN/TPY-2雷達 本體偵測範圍係遠至1000KM
係如果連埋成套THAAD一齊用，只係得幾百KM

其實當ICBM轉terminal phase接近大氣層邊緣返回地球向目標加速，同時THAAD嘅missile都要去到相同高度用hit-to-kill搞掂ICBM，但ICBM由launch到terminal phase少過半個鐘，再由terminal phase到knock down target唔夠兩分鐘，所以THAAD要做anti-ballistic missile一定要計好ICBM喺midcourse到terminal phase嘅航速、可變嘅軌跡，仲有自己用嘅missile由launch到大氣層邊緣嘅時間

講咗咁多，只係想帶出要做到THAAD咁截擊到short/medium/intermediate range ICBM，係一定要做相當距離嘅預警

So99y for 1999

日本好驚北韓 日本樂見南韓做反金仔前線 幫佢頂導彈

成班on9 薩德真係信得200km, 一個雷達系統唔會只for一個導彈用囉，有腦都知，可以通用，只係佢配備係200km,
1000km偵測好還咩，台灣果個只少3000km, 成個中國睇曬，只係中國唔抵得泡仔賺人仔，又玩薩德姐

佢依個距離都只係啱啱好照到北韓全境多少少...
如果用terminal mode 好似仲係得600公里

所以都唔知支那嘈乜撚野

其實北韓發射導彈既任何一個地點都已經處於監察區內，所以導彈只會出現於監察區而非進入監察區

根本成件事就係中國自己衝出來柒

不過都有可能係中共想借 反韓去轉移視線

就好似幾年前, 中共搞反日, 去轉移民眾視線咁

呢啲政黨九成係中共條下線

文在寅 唔好搞搞震啦

反美=親中?

日本夠有兩套AN/TPR-2 開盡1000km監測 中國咪又無出過聲
呢單係支那不滿泡菜為左選票唔聽支那講 但係支那永遠唔明人地係民主國家 親中下場就係唔夠票要落台

上得台一定親中啦 朴比三星做瓜都係三星想比共支那睇佢地唔會得罪支那 薩德真係有機退貨

金仔又幫侵侵做野

要反對應該都係南韓第一個反對先
不過南韓有理由先去反對。附近居民視之為厭惡設施，'不要在我家後候群症'既心態作崇就係反對既主要理據之一。民主政府唔能夠漠視居民既聲音。恐怕當地政府要成功說服居民才能夠順利完成部署

中美兩國向來多合作同時亦多摩擦，係某d議題上可能會有利益、價值觀既衝突，所以兩國於處理某些重大議題時必定有分歧出現。如何化解需要兩國互相協商、溝通以及諒解。呢次假如中國能夠對美國既行動有所諒解，對兩國關係、中韓關係以至整個東北亞既格局皆會帶來好處

唔出奇共產黨滲入,
金融, 電視台, 新聞媒體, 黑材料, 比錢賄賂,
香港係咁, 連美國都出事(voa?),
幾個非洲國家, 東南亞

呀文大統領真係唔識死，你當選無耐人哋北韓已經同美國開始眉來眼去，金仔倒向美國一齊圍堵中共真係不是夢，你依家同美國作對係咪想由美國飛機開路比金將軍飲馬漢江、一統三千里江山

呢個應該純粹揣測，依家仲未有實質證據支持

屌, d五毛on9真係on9,
仲以為自己好撚醒,

第1, 咬住detect距離唔放,
我屌你老母, 而家放飛彈係貼撚住個地下拉直線射啊?
人地而家防緊彈導飛彈啊, on9仔

短程飛彈都已經講緊升到百幾到二百幾公里高空,
如果用中程飛彈(更難攔截), 講緊升到幾百公里高,
你冇1000公里雷達點detect啊, 弱智支那五毛仔?

高度仲要係你直線黎計, ip都唔使check, 你自己拎個三角尺計下畢氏定理,
長200公里, 高400公里, 咁斜線係幾多啊?

第2, 咬住保護唔到首爾唔放,
我又屌你老母, 一開戰根撚本冇人會想守住首爾, 首爾近撚到北韓自己係邊界已經可以射炮彈(好難攔截+好大量), 炸到首爾變平地都得,
放而家呢個位, 可以保住成個南韓南部, 你唔好唔記得當年韓戰, 都係靠守住南韓南部俾美軍登陸

五毛支那仔死老母啦

第3, 話要傾,
真係on撚柒9, 明明好地地有六方會談,
俄佬同支那都有份, 但北韓自己on99退出話唔傾,
支那做大佬, 但叫極都叫唔撚到佢返去, 核彈仲愈整愈勁,

而家唔係冇人想同佢傾, 係人地唔撚同你傾啊, on9

講佈署距離
一套THAAD 得48支備彈
一個target 用三四支攔截計擋到幾多支
何況佢自己都要一套愛國者保護
放咁前做靶咩